一人一句對2020年嘅寄語

我希望自己唔好再咁垃圾

推行動post，thx

光復香港 時代革命

唔好再咁蠢成日俾男人呃

電腦大爆炸

所有義士無罪釋放，政府撤控，受傷手足好返

慢慢嚟。
繼續做運動，繼續進修增值自己。

唔好唔記得知道target畀人追走嘅嗰一份心酸心痛嘅感覺。
努力臥薪嘗膽，成為更好嘅自己。

希望找到自己喜歡嘅人

希望天琦都可以快啲出嚟

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了

得一個
支爆

成為更好的人

好想一切順利

希望可以同你係埋一齊

香港獨立

成長

光復香港，時代革命

搵到屬於自己條路